telegram 1對1解悶樹洞吹水台

悶想搵人吹水 開心野 傷心野 咩都可以Share下 分享下
巴絲都可以傾下計
上至天文 下至地理 感情又得 9up又得
拍過幾次拖 感情野都可以俾啲意見

Telegram: Eoomm

推

悶就入黎吹水

係到吹啦

搭單 都可以揾我
但只限靚女 同埋呢度揾就得

無tg wor